想去space讀電競追夢，一正評=一支持

真心中意，但十五十六緊....

自問lol底唔差，有時打rank都會有d比較新奇既諗法，取考咁贏左場game
學埋理論化個堆野如果比d勁隊睇中其實前途唔差
但同時如果讀完lol汁粒真係唔知點算...

有信心 可奪金

負評上一頁

咩牌位係最重要

去馬啦 我都已經報左

幾時請星級講師 FAKER

榜樣

你有冇電椅先？

講到底你都要一張電競椅

我都中三退咗學
而家LoL 金3 應該不出兩個月就上到白金
一齊向電競進發

G技樓豬j電莖夢

我睇唔透呢一代

去
有夢最重要
我都報左爐石個course

閪： 不放手直到夢想到手

加油💪🏿啊清

好波 我買電椅畀你

電莖
唔知點解呢個terms好咸濕

屈左老母買了^^

報啦，仲有得做港大囝^^

今次係唔買唔飲奶定唔返學？
定買咗法包

作勢倒湯佢已經醒水

識波

仲以為出動法包先肯買

我銀牌讀唔讀得？

雖然我銅5零分 但係我操作屌打菁英 觀念都好過職業選手 我依家就退學跟樓豬報